想問下淘寶上面嘅小米空氣清新機係咪真係有用?

Office要裝修 想買左除到formaldehyde/ Vocs同吸到printer嘅pm 2.5
Google下好似有做假
買唔買得過?